聽日全部人著黑衫黑褲！！！

以悼念義士

推

唔好俾位人入住

支持

可唔可以唔好咁on9

林鄭還果個女仔公道同佢父母交代, 幫佢出頭
而家邊個同太古廣場個仔出頭,同個男仔父母交代
邊個同香港市民交代

有黑衫冇黑褲

唉
仲話係人母親
人唔笑
警察都吠

總之黑色為主
白褲或杏色褲都得！

推~

你唔好呀 一陣俾班藍絲影到又無限放大 又話我地帶武器係暴徒架啦